<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="terms_conditions_tl">Mga Tuntunin at Kundisyon\n\n1. Layunin ng Aplikasyon\n\nAng app ay idinisenyo upang tumulong sa mga magsasaka sa pagkilala ng kondisyon ng palay at pagbibigay ng payong pang-agrikultura.\n\nHindi nito pinapalitan ang payo ng mga dalubhasa. Para sa mahahalagang desisyon, kumunsulta sa agriculturist o LGU.\n\n2. Paglikom at Paggamit ng Datos\n\n• Ang impormasyong ibibigay mo (pangalan, edad, kasarian, lokasyon, atbp.) ay gagamitin para sa pagproseso ng iyong kahilingan at pagbuti ng serbisyo.\n\n• Ang mga larawang kuha o ina-upload mo ay maaaring gamitin para sa pagbuti ng katumpakan ng pagkilala ng app at paggawa ng ulat/payo na kaugnay ng agrikultura.\n\n• Maaari kang makatanggap ng paalala o rekomendasyon batay sa paggamit mo ng app.\n\n3. Pahintulot sa Camera, Gallery at Lokasyon\n\nSa paggamit ng scanner o pag-upload ng larawan, ikaw ay pumapayag na gamitin ng app ang camera, storage, at (kung pinili) lokasyon upang mapahusay ang resulta at konteksto ng payo.\n\n4. Katumpakan ng Impormasyon\n\nMananagot ka sa katumpakan ng datos at larawang iyong isusumite. Iwasan ang mapanlinlang, nakakasira, o hindi awtorisadong nilalaman.\n\n5. Limitasyon ng Pananagutan\n\nAng mga resulta at rekomendasyon ng app ay batay sa mga larawang ibinibigay at maaaring hindi laging perpekto.\n\nHindi mananagot ang gumawa ng app sa anumang pinsala o pagkalugi na direkta o di‑direktang dulot ng paggamit ng app.\n\n6. Pagmamay‑ari ng Nilalaman\n\nIkaw ang may‑ari ng iyong mga larawan at datos. Sa pag‑upload, binibigyan mo ang app ng pahintulot na gamitin ang mga ito para sa layuning pang‑serbisyo at pag‑unlad ng sistema.\n\n7. Pagbabago ng Serbisyo\n\nMaaaring baguhin o itigil ang ilang feature nang may abiso. Patuloy na paggamit matapos ang pagbabago ay nangangahulugang pagsang‑ayon sa binagong tuntunin.\n\n8. Edad at Representasyon\n\nSa paggamit ng app, iyong pinatutunayan na ikaw ay nasa wastong edad o may pahintulot ng magulang/guardian, at may karapatan kang sumang‑ayon sa mga tuntuning ito.\n\n9. Pagwawakas\n\nMaaaring ihinto ang iyong access kung labagin ang tuntunin o gamitin ang app sa paraang nakakasama sa iba.\n\n10. Pakikipag‑ugnayan\n\nPara sa katanungan ukol sa tuntuning ito, makipag‑ugnayan sa admin ng proyekto o sa opisyal na contact na makikita sa app.\n\nSa pagpili ng AGREE, kinikilala mong nabasa, naunawaan, at tinatanggap mo ang mga Tuntunin at Kundisyon sa itaas.</string>
</resources>

