<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="terms_conditions_tl"><![CDATA[Mga Tuntunin at Kundisyon\n\n1.  Layunin ng Aplikasyon\n\nAng app ay idinisenyo upang tumulong sa mga magsasaka sa pagkilala ng kondisyon ng palay at pagbibigay ng payong pang-agrikultura. Hindi nito pinapalitan ang payo ng mga dalubhasa. Para sa mahahalagang desisyon, kumunsulta sa agriculturist o LGU.\n\n2.  Paglikom at Paggamit ng Datos\n\nAng impormasyong ibibigay mo (pangalan, edad, kasarian, lokasyon, atbp.) ay gagamitin para sa pagproseso ng iyong kahilingan at pagbuti ng serbisyo. Ang mga larawang kuha o ina-upload mo ay maaaring gamitin para sa pagbuti ng katumpakan ng pagkilala ng app at paggawa ng ulat/payo na kaugnay ng agrikultura.\n\n3.  Pahintulot sa Camera, Gallery at Lokasyon\n\nSa paggamit ng scanner o pag-upload ng larawan, ikaw ay pumapayag na gamitin ng app ang camera, storage, at (kung pinili) lokasyon upang mapahusay ang resulta at konteksto ng payo.\n\n4.  Katumpakan ng Impormasyon\n\nMananagot ka sa katumpakan ng datos at larawang iyong isusumite. Iwasan ang mapanlinlang, nakakasira, o hindi awtorisadong nilalaman.\n\n5.  Limitasyon ng Pananagutan\n\nAng mga resulta at rekomendasyon ng app ay batay sa mga larawang ibinibigay at maaaring hindi laging perpekto. Hindi mananagot ang gumawa ng app sa anumang pinsala o pagkalugi na direkta o di‑direktang dulot ng paggamit ng app.\n\n6.  Pagmamay‑ari ng Nilalaman\n\nIkaw ang may‑ari ng iyong mga larawan at datos. Sa pag‑upload, binibigyan mo ang app ng pahintulot na gamitin ang mga ito para sa layuning pang‑serbisyo at pag‑unlad ng sistema.\n\n7.  Pagbabago ng Serbisyo\n\nMaaaring baguhin o itigil ang ilang feature nang may abiso. Patuloy na paggamit matapos ang pagbabago ay nangangahulugang pagsang‑ayon sa binagong tuntunin.\n\n8.  Edad at Representasyon\n\nSa paggamit ng app, iyong pinatutunayan na ikaw ay nasa wastong edad o may pahintulot ng magulang/guardian, at may karapatan kang sumang‑ayon sa mga tuntuning ito.\n\n9.  Pagwawakas\n\nMaaaring ihinto ang iyong access kung labagin ang tuntunin o gamitin ang app sa paraang nakakasama sa iba.\n\n10.  Pakikipag‑ugnayan\n\nPara sa katanungan ukol sa tuntuning ito, makipag‑ugnayan sa admin ng proyekto o sa opisyal na contact na makikita sa app.\n\n\nPatakaran sa Privacy\n\n11.  Data Privacy Act of 2012 (R.A. 10173)\n\nAng PalaYan app ay striktong sumusunod sa Republic Act No. 10173, o mas kilala bilang Data Privacy Act of 2012, sa pagpapatupad ng mga patakaran nito upang tiyakin ang proteksyon ng inyong mga pribado at personal na impormasyon.\n\n12.  Paglikom ng Personal na Impormasyon\n\nKinokolekta namin ang inyong pangalan, edad, kasarian, telepono, email, lokasyon, device ID, mga larawan ng palay, at records ng paggamit ng app.\n\n13.  Layunin ng Paglikom\n\nGinagamit namin ang inyong data para sa pagproseso ng serbisyo (pagkilala ng sakit ng palay, rekomendasyon ng treatment), pagbuti ng sistema, at pagsunod sa legal requirements.\n\n14.  Pag-iimbak at Proteksyon\n\nAng inyong datos ay naka-imbak nang ligtas. Limitado lamang ang access sa awtorisadong personnel.\n\n15.  Pagbabahagi ng Impormasyon\n\nHindi namin ibinebenta ang inyong personal na impormasyon. Maaari lamang naming ibahagi sa government agencies para sa research, kapag kinakailangan ng batas, o para sa public safety.\n\n16.  Inyong Mga Karapatan\n\nMayroon kayong karapatan na ma-access, maitaas ang mali, mag-object, mag-request ng deletion, at magkaroon ng data portability ayon sa Data Privacy Act.\n\n17.  Seguridad at Retention\n\nGinagarantiya namin ang seguridad ng inyong data. Itinatago namin ang inyong data habang kinakailangan o hangga\'t kinakailangan ng batas.\n\n18.  Pakikipag-ugnayan\n\nPara sa mga katanungan ukol sa inyong personal na data:\nEmail: support@palayanapp.com\nPhone: +63 (962) 282-2446\n\n\nSa pagpili ng "OKAY", kinikilala mong nabasa, naunawaan, at tinatanggap mo ang lahat ng Tuntunin at Kundisyon pati na ang Patakaran sa Privacy na nakasaad sa itaas, at sumasang-ayon ka sa pagsunod ng PalaYan app sa Data Privacy Act of 2012 (R.A. 10173).]]></string>

    <string name="privacy_policy_tl"><![CDATA[Patakaran sa Privacy\n\nPahayagan ng Patakaran\n\nAng PalaYan app ay striktong sumusunod sa Republic Act No. 10173, o mas kilala bilang Data Privacy Act of 2012, sa pagpapatupad ng mga patakaran nito upang tiyakin ang proteksyon ng inyong mga pribado at personal na impormasyon.\n\n\n<b>1. Paglikom ng Personal na Impormasyon</b>\n\nKinokolekta namin ang inyong pangalan, edad, kasarian, telepono, email, lokasyon, device ID, mga larawan ng palay, at records ng paggamit ng app.\n\n\n<b>2. Layunin ng Paglikom</b>\n\nGinagamit namin ang inyong data para sa pagproseso ng serbisyo (disease identification, treatment recommendations), pagbuti ng AI models, statistics para sa research, at pagsunod sa legal requirements.\n\n\n<b>3. Pag-iimbak at Proteksyon</b>\n\nAng inyong datos ay naka-imbak sa secure cloud database (Firebase/Firestore) na may encryption at security measures. Limitado lamang ang access sa awtorisadong personnel.\n\n\n<b>4. Pagbabahagi ng Impormasyon</b>\n\nHindi namin ibinebenta ang inyong personal na impormasyon. Maaari lamang naming ibahagi sa government agencies para sa research (nang may anonymization), kapag kinakailangan ng batas, o para sa public safety.\n\n\n<b>5. Inyong Mga Karapatan</b>\n\nMayroon kayong karapatan na ma-access, maitaas ang mali, mag-object, mag-request ng deletion, at magkaroon ng data portability ayon sa Data Privacy Act.\n\n\n<b>6. Paggamit ng Camera at Storage</b>\n\nSa paggamit ng camera, ikaw ay pumapayag na ang mga larawan ay maaaring gamitin para sa disease identification at pagbuti ng AI models. Hindi namin ibinabahagi ang inyong larawan sa publiko nang walang inyong pahintulot.\n\n\n<b>7. Seguridad at Retention</b>\n\nGumagamit kami ng industry-standard security measures. Itinatago namin ang inyong data habang kinakailangan o hangga\'t kinakailangan ng batas.\n\n\n<b>8. Pakikipag-ugnayan</b>\n\nPara sa mga katanungan ukol sa inyong personal na data:\nEmail: support@palayanapp.com\nPhone: +63 (962) 282-2446\n\n\n<b>Kasunduan ng Privacy</b>\n\nSa pagpili ng "OKAY" o "AGREE", kinikilala ninyo na:\n\n1. Nabasa at naunawaan ninyo ang Privacy Policy na ito\n\n2. Pumapayag kayo sa pagkolekta, paggamit, at pag-iimbak ng inyong personal na impormasyon\n\n3. Sumasang-ayon kayo sa pagsunod ng PalaYan app sa Data Privacy Act of 2012 (R.A. 10173)]]></string>
</resources>

